ex 不斷block同unblock 佢個ig story 係咩意思？

最近我個ex 一直不斷block 佢ig story 唔俾我睇，之後又有時unblock 返我，post 咗D唱歌，水上活動既story, 好似要特登俾我睇佢生活好精彩, 之後又block 返我。 點解好似佢有好多小心思咁 ，有冇巴打解釋吓一個男人做埋呢D野正唔正常

連登仔連ex都無，答你唔到

但佢咁做咩意思？ 分手個時佢飛我，之後我點求佢佢都冇應過我。既然已經唔care 我，搞咁多野有咩目的？

過去的讓他過去
唔好再care啦

但我已經兩個幾月冇再搵佢，仲有咩尾彩好攞
男人既心思仲恐佈過女人

你點知人地block左你 仲咁留意人

點樣知block 左又unblock

如果一個人有post story highlight 但block 咗你，你咁入去時會show 有story highlight 但灰色之後好快縮咗。再加上佢今日post 食飯相係story，半個鐘後佢又block 返我

咁咪姐係你成日stalk住佢

證明佢成功左囉 , 知你成日偷睇佢

唔好咁無聊啦 仲follow佢做乜

關你撚事

話你知 我比你活得更好？

Unfollow佢啦

邊有咁容易放得底，我又唔係飛人個個

點解分咗手都要咁絕 用邊個比邊個活得好show off 真係有意思咩

我post story 都係為左比佢睇
有時特登post啲令人地覺得我生活得好好既相
目的都係想佢記起我

即係你在意佢先咁做？

吊緊你癮，佢想多d人鐘意佢ja, 醒啦

可能對自己心理都平衡啲
想證明自己無咗邊個都可以繼續活得好好，甚至好過以前

係
如果唔在意就wfc啦

但佢又唔係俾我睇哂佢所有story, 係咪代表佢好憎我？

俾得返你睇，好明顯係想睇吓你會唔會專登睇佢story/seek attention，而好明顯佢做到，因為你忍唔到手，仲要好惆悵